男朋友去左韓國落club 好慌

男朋友依幾日去左韓國旅行 四個男人
今晚四個一齊落club
佢話淨去陪friend去 飲下野
我好撚柒慌呀點算
好驚佢會把持唔住
好想喊

大家覺得我應該點做好

飛撚左去啦 落club嘅男人要唔過
比啲信任條仔啦 帽事嘅

gay bar?

落得club 屌下西都在所難免嫁啦
睇開d啦

係咪真係咁易出事
未落過club

毒撚去club會有咩事

本身都係蒲開既一定有
但4個都係毒撚既話

韓妹玩得好癲

Molamola

如果唔識韓文會唔會溝到

4個平時都會落下老蘭
但唔知邊間 次次都話只係飲杯野

你今晚都同d姊妹落club,
然後同佢講咪冇事，打番個和

一睇就知gay post

咁似隔離post

thank you

男人唔叫雞唔通對撚住你隻肥野咩 食屎啦

屌下閪都唔比 我係你條仔一早就飛撚左你

樓主做緊男女平等統計？

佢都落開老蘭你又同佢一齊？

甘你要反省下自己啦

甘你老母